tat Gor tat gor 成班on 9

識佢老鼠咩

成班on 9似東京熱d 毒撚汁男圍住打丁

好似舊屎d小學雞放學隔住機舖玻璃睇大人打機

語障？

真心on9

語言表達能力同樓豬名match

小學雞 屌你老母 去睇大J啦

D D D D D你老母

而家小學未教比喻點用

屌你老母呀 小學未畢業？

樓主果然係誠實好孩子

睇細J啦

Tat gor tat gor I want I want tat gor

成班on 9

你想講達哥？
成篇野無內容，字都未識打咁，你都係搵你呀媽訓教啦

無改錯id

話你地on 9 呀 要乜撚內容

依個真 日日拎兩個鐘黎睇人打機

打手？

用睇佢D時間做D有義意既事好撚過喇

睇tube 同睇tvb有乜撚分別？一樣越睇越撚蠢

打你老母，我一個 tuber 都唔撚識，亦唔會追

溝女就追，其他幻想追黎把撚

咁你一定成日睇

🤔